你要求外國人得罪支那都要撐你；但你自己又驚得罪西班牙而唔撐加泰。

雙重標準之極致。

兒登仔 is a joke

港豬真係好撚自私。

只take唔願give

連登仔咁既思維，真似恥與為伍

西班牙政府係極權？定你想講西班牙=支那

利申 支持公義民主自由

9成加泰人係公投表達獨意意願

作為中央政府係咪要回應國民訴求？

5大訴求 有邊個係港獨？
支持加泰追求民主自由 有講過支持加拋獨立？

你班仆街咁正義大愛

但點解之前印尼有警暴唔搞集會？

點解之前南蘇丹有警暴唔搞集會？

要歐美有警暴先搞集會？

左膠就係咁撚虛偽，壞大事

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

人地歐美人士打交，你走去take side ,真你非常戇鳩

你地中國人打交，你要歐美TAKE SIDE就唔戇鳩?

你又唔諗下人哋支持我到而家
係因為五大訴求無分離主義架喎

我哋*

撐咩?
撐加泰果班咪又戴頭盔，話冇講明係支持加泰獨立
又要抽水，又要騎牆，好核突

我支持西班牙政府切實、積極回應9成加泰人既意願。

支持加獨
不支持集會，講完

我要爭取五大訴求,就要爭取歐美當中既大多數支持

你希望世界和平,要反對全世界既警暴，所以要反對加泰警暴，咁點解之前一兩個月又唔反對印尼警暴唔反對南蘇丹警暴？

政治從來都係雙重標準，運動從來都要講戰術同戰略

一句講晒，大愛左膠唔該死開，次次都阻膠住晒壞大事

只take不give。你阿媽咁教你？

好明顯就係假account嚟㗎啦. 唔使理佢哋啦

港豬慚唔慚愧

有咩衝突?對自己有利咪撐 冇利咪唔撐
政治重來都係咁 美國一樣係用香港對付中國